話說啱啱買左部新 ipod touch...

話說啱啱買左部新 ipod touch.... 2019 中有咩係 apple only 或者 ios 正d? 身為長期An機用戶好耐無用過ios，上一部已經係2nd gen ipod touch。果陣攞嚟打angry birds同聽歌(相機都未有😂) 。依家老豆老母都用iPhone 所以就買返部ipod 諗住做下24小時老人tech support 😂。本身諗住用黎做camera remote/ gimbal controller 不過好似有d嘥... 想用盡d部ipod (大家有咩creative d 嘅function建議下？😝)

話是話...
2019中有冇人jailbreak? Performance會唔會好d？
有無nds / switch emulator 推介下？
身為半隻IT9 😝 寫ios apps容唔容易學？

以前買既原因係唔夠錢買Iphone
又想有Ios 用 但出左Ipad後
都唔知佢定位係咩柒

養小號精選！只係mon太細

聽歌？

聽歌2千幾蚊都有player揀

諗緊買唔買
想買嚟聽歌
好似有啲雞肋

買貴過1599都係ON9仔

我買咗32GB當多部玩具仔就算
部嘢應有盡冇唔值得加錢上128/256

不過如果係為左玩 ios 1599 係幾抵屌嘅

咩年代?仲諗住「越獄」?

第二代iPod touch都講緊成十年前啦喎

點解要買黎聽歌？
iphone唔得？

3.5mm

3.5mm + apple watch 遙控
apple watch 遙控係同價sony nw-a55做唔到嘅野
不過升128要加成千蚊，佢真係傻撚左
利申：sony

如果128GB $1999都可能會考慮下
$2499就不了

無錯
2019都仲可以將memory吊高黎賣
街買張256gb sd卡都係二百幾蚊

apple watch 唔係剩係食iphone? ipad 都唔得

垃圾都買

Apple website 最下面既Today At Apple幫到你。

純粹係呢個產品唔係俾你用

呢部野用黎做鬧鐘都唔錯

咁仆街
用唔到apple watch 遙控咁佢真係一無是處

sd卡點同ssd比啊 屌你老味

裝歌有撚分別
Btw 宜家500gb m2 ssd 都係五百幾蚊
佢+96gb 加九百蚊，講唔講得過去啊你老母

小號?

純粹比商戶用